

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS COTACAO

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

Error: Element '{http://www.opentravel.org/OTA/2003/05}OTA_VehAvailRateRS': No matching global declaration available for the validation root. at data/responseRest.xml:1.

##################################

VALIDACAO TARIFA OK !!

Equipamento - CADEIRA DE BEBE = true

Equipamento - GPS = false

Equipamento - BOOSTER - ASSENTO P/  CRIANCAS = false

Equipamento - MOVIDA WIFI = false

Equipamento - BEBE CONFORTO = false

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT CALCULADO 321.34

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT RESPONSE 321.34

TAXA ADM Calulado: 287.03 / TAXA ADM Retornado: 34.43 
Valor Bruto Calulado: 573.94 / Valor Bruto Response: 321.34 | FALHOU

Equipamento  - CADEIRA DE BEBE = true - Sucesso !!

PROTEÇOES RETORNADAS COM SUCESSO
